維港水深

過海成日諗條隧道點解可以幾公里落到幾百米水深
google 過先知維港得果30米深
先發覺，屌小學常識科昆左我十幾年咩水深廣闊（唔記得左個形容詞）
填平維港真係容乜易

水深廣闊係指夠大型郵輪入

而唔係你呢d傻仔既井底之蛙定義

諗起上個sem 考試
有題mc問我維港水深幾多
諗起「維港水深廣闊 四季不結冰」
就簡撚錯左

水肺30米以上已經係深潛

自己on9話人定義昆你

夠航母過

咁又真係好難定義咩叫深咩叫唔深既

係港闊水深